極多post屌散水撚咩玩法

小心一點唔得？
宜家會入返去的肯定多數係前線
和理非好多覺得今日已經完左

分化兩邊，然後共產黨就會成功

你做咩都會有人屌，留係度又死，唔留又死

大家係咪以為你地做緊野既時候，人地對方唔會做野..你用緊腦時，人地都有班人都係度用腦

你留咪叫狗清，唔留咪叫機管局重新運作囉...

宜家成版都係散水與否討論，同你要做既目的已經毫無關係

每個都可以選擇佢要行既路，正因為咁香港自由先咁珍貴，而唔係達唔到自己既目的而去屌人，咁樣其實我地同共狗果種思維有咩分別

大家停一停內訌，再計劃下點樣行落去好過啦

Pish